on9會展電腦節

乜撚野叫電腦節？入撚到去根本係一個雜貨場散貸場，成班傻9仲以為啲野好平狗衝，真係晒時間晒錢

咪撚中伏

今日打風

其實都冇咩好買 老實講

班狗你估晏就唔會開返咩

狗衝班傻9都係羊群心理

日日都係電腦展

推

不嬲都話電腦節=水魚節

人地D電腦節係介紹新產品/科技,香港果個就只係散貨場

細個去過兩次發覺唔對路 都無去過

散貨節

香港有咩consumer嘅展唔係散貨場?

搭單問下想買數碼相機去電視節買定去深水埗睇好d?
旅行用 暫時睇中canon sz720hs

入去係為睇女女

肥仔開倉啦

新咩科技,香港咁撚落後

就算有新野都係外國玩先

香港所有電腦節都只係垃圾散貨場
已經唔係第一年發生嘅事

散貨都算，但有d係加價散貨先賤

香港所有展覽都係垃圾散貨場

但年年都有堆水魚中伏

同腦場有咩分別

個個都話水魚節平！梗係加價啦

年年都係散貨節嚟嫁啦

真係好撚廢，屌爆佢

香港個d向公罪開放既展覽全部都係掛羊頭賣狗肉
特別係展覽就完個幾日變到大笪地咁
電腦展呢d不如去黃金電腦節好過, 起碼唔會白行一趟, 可以入埋商場睇野先
屌你好耐以前試過去電腦展, 乜9都無得睇 仲要賣埋d唔關電腦事既野

公罪 > 公眾

下 電腦節唔係影女架咩
不過唔係砌得果d女

香港有咩特別要人放棄台灣黎香港介紹新野

仲要貴過出面
正漢奸電腦

香港會展愈嚟愈低質
書展近幾年變成散貨場
動漫節又愈嚟愈無新意

借問
想買部粉紅notebook 打機有冇好介紹？

今日有無開

不嬲呢啲節都係散倉底貨用途

你肯花時間通宵排 買部電腦電視遊戲機先$1
慳幾千蚊 唔係搏唔過

等陣重開

話時話今日肥仔開倉有無開？
想去睇下

開都唔撚去啦，屌你老母搵水魚

Macbook
Btw男人老狗用咩粉紅色

幾垃圾堆好，都仲係有一大班人會通宵排隊

有無ipad pro d keyboard買, 好想買返個

除左排頭位個d 1蚊野抵屌
其他根本唔係抵買

清舊貨 價唔係平

係！
個sales 啱啱話全港最平
點知一出灣仔即平$80

屌入場費都要錢

真心唔使入場

因為$1買野姐

班sales狗唔撚洗信

會唔會record 底再告9 佢？

HK No IT

有soso

告得入先算啦

俾30蚊入去幫人散貨
真係極度on9

各 Bro 唔使入場了

好撚貴

我每年都去腦場就係貪佢散貨減價

利申 : 窮撚

後悔中
去ssp 好過

MacBook 好貴冇錢買 你就當我係男人

深水埗果到會唔會掃得抵D

有份贊助嘅,咪比個檔仔佢地Sale卡
但有D真係唔知點解會出現

下次改名做電腦祭 , 電腦感恩祭
搵成班熱褲妹妹在場做model 雞
可能引到傻閪崇日毒撚黎

邊個最無伏?
記得黃金好多人執mon

會

交通銀行

今年有esport festival 同 d區既少少創新科技野 果兩個區我覺得唔錯呀

慳返過海車費 + 入場費（總計超過$50）

傻仔，
係都去深水埗啦，
記得上埋 check 價喇

$690 執左張全新1070
好奇點解無人買

堅定流

堅，有限量
但無人知 臨走先見到
班傻仔淨係去睇啲配件

SSP多野睇啲
同埋買滿100蚊可以抽一次

依家啲人性格就係咁
前幾年有次唔記得係動漫節定C3
有好多未發售嘅遊戲試玩
又多未出嘅新模型睇
仲有啲新野係香港首次發佈
睇到幾滿足
結果返黎睇到啲comment
多數都係"冇平野買，垃圾展"

邊個位

一d質數都冇
俾d科技黎睇下la

其實只係比平時黃金買平幾十蚊

年年都係咁
唔知點解仲會有人行

同上年一樣咁細
仲話想獨立搞電競節
租埋1E一齊搞啦

超塭苯

呢間野真閪

有冇巴打幫手報下有冇960 970 果d 上一代display card

同意

係邊個位

同求 見到690即去
我上左車了

Ssp 仲有咩抵？

留名

去到都應該賣哂啦

可以幫手睇下買唔買到多張?， 唔想比入場費

有個位賣煎pan同電飯煲
又有一堆賣風扇
見到真係屌出聲

買到多張隨時掉上epc賺千幾2千 你估會唔會幫你買咁on9?

1070 咁平

其實堅定流架?

堅既話

透露下乜牌子都好呀

影張相同單黎睇下 就到

無晒聲氣既

9up都有人信

七舊水有全新1070點睇都係伏，分分鐘係啲包新包裝扮新卡嘅礦卡都唔出奇

無圖都信

9up大會開始

華人基因：賺到盡

香港有邊個開放比公眾既展唔係散貨場

邊個檔呀

唔好信
粒chip 都唔止

今年有平底鑊我屌 貪近去到伏咗

打機呀

真係有依件貨既話

其實有保養都唔怕要

廢老顯卡

識玩一定係一路行一路睇hk price

深水埗高登全年365日都有電腦展

佢應該睇錯打飛機

唔係話acer又減價又送十幾件贈品？

冇去但聽人咁講

年年都係送十幾件贈品架喎

有間賣$699，仲送水樽加空氣梳化
好想買，究竟有冇伏？

佢LOGITECH個攤位有得優先訂G903+塊無線充電MOUSE PAD好吸引，不過好撚遠又要同D阿叔逼 不了